[黃經]多肉植物用的殺蟲藥, 求介紹

養過兩次都係中左蚧殼蟲，去左好多地方都係賣不知名中國農藥

想要多肉用既， 難，
仲要日本製，更難
仲要黃店.....

現養： 落地生根

苦楝油

好多蚧殼？
小用手清

好厭呀，好多，細細點，整到幾時

洗杰精溝水試下

你在哪買

花墟

Btw其實手清就得

你入fb啲植物group問仲好
隔幾日就有人問一次

最後買左花寶細支噴裝了，苦楝油要買1000ml太多了